一日做100下push up challenge

有無人join?

鮑姐join

屌飽姐屌到咁落力？

鮑姐做唔做到

Push鮑姐

如果之前完全無做運動
最好買個grip先好做
唔係我怕你個胸都未大手腕已經收皮

點join法

屌你老母你都幾撚冇人性 鮑姐都一把年紀啦你咁撚樣真係想屌死人咩

係咪因為抱唔起鮑姐？

點分set
定係一次過做100下

又唔係1000下

會唔會變光頭

樓主屌到鮑姐哭泣

100下咁多

我要分20組先做得完 至少做3、4個鐘

你之前叫人唔好講x姐個po係咪冇左
笑到仆街想睇番

無所謂 40 30 30/50 50/20 20 20 20 20 都得

自己做就得 在心中

跟隊

鮑姐

今晚做左未

一日扯旗100下challenge
有冇巴打join

跟，跟埋50 pull up ok?

之前做過一星期
之後覺得手腕頂唔順收咗皮

儲精力屌鮑姐
你地好sweet呀

30/12